笑還笑 點都要食環解釋禁賣乾貨點樣保護到市民原因

唔係你話禁就話保護市民架wo , 係咪又想學黑警咁撚樣亂鳩咁黎先

話明係政府部門，背後咪又係果班仆街，唔通你旨意佢獨立運作，唔聽order咩

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

你估食環好想搞個年宵咩
但係班新界鄉黑種左成年花
你而家話新年唔比佢地賣
全部桔, 桃花扔晒出中環你唔驚咩

正解

咪扔囉

濕貨仲唔安全啦 又唔衛生
嗰啲要煮食既又危險

個濕鳩政府驚呀嘛
之前豬瘟話放晒d活豬去中環都即刻跪低

唔好吹到咁響風，等多d人中伏先